# Copyright 2010 Google Inc.
#
# Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License"); you may
# not use this file except in compliance with the License.  You may obtain
# a copy of the License at: http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
# Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
# distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
# WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
# See the License for the specific language governing permissions and
# limitations under the License.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2000-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Dear %(author_name)s,\n"
"\n"
"A user has requested enabling notes on the record for\n"
"\"%(full_name)s\".\n"
"\n"
"Your e-mail address is recorded as the author of this record.  To enable "
"notes\n"
"on this record, follow this link within 3 days:\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"尊敬的%(author_name)s：\n"
"\n"
"您好！有位用户请求您启用“%(full_name)s”这条记录的注释功能。\n"
"\n"
"这条记录的创建者登记的是您的电子邮件地址，因此若要启用注释功能，请在 3 天内点击以下链接：\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Dear %(author_name)s,\n"
"\n"
"A user has requested that you disable notes on the record for\n"
"\"%(full_name)s\".\n"
"\n"
"Your e-mail address is recorded as the author of this record.  To disable"
" notes\n"
"on this record, follow this link within 3 days:\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"尊敬的%(author_name)s：\n"
"\n"
"您好！有位用户请求您停用“%(full_name)s”这条记录的注释功能。\n"
"\n"
"这条记录的创建者登记的是您的电子邮件地址，因此若要停用注释功能，请在 3 天内点击以下链接：\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"Dear %(author_name)s,\n"
"You just entered a note on the record for \"%(full_name)s\".  \n"
"To publish your note, follow this link within 3 days:\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"尊敬的%(author_name)s：\n"
"您好！您刚刚为“%(full_name)s”这条记录输入了一条注释。\n"
"若要发表您的注释，请在 3 天内点击以下链接：\n"
"\n"
"   %(confirm_url)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Warning: this record will expire in less than "
"%(expiration_days)s days.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                    警告：此记录将在 %(expiration_days)s 天内到期。\n"
"                  "

msgid ""
"\n"
"                    Warning: this record will expire in less than a day.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                    警告：此记录将在 1 天内到期。\n"
"                  "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(dup_count)s records selected\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                已选择 %(dup_count)s 条记录\n"
"              "

#. Translators: Text in the footer which provides a link to our privacy
#. policy.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Learn more about Google\n"
"                <a href=\"%(privacy_policy_url)s\" "
"%(target_attr)s>Privacy Policy</a>.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"                详细了解 Google\n"
"                <a href=\"%(privacy_policy_url)s\" "
"%(target_attr)s>隐私权政策</a>。\n"
"              "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(search_engine_name)s has search result(s) matching this "
"query.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            %(search_engine_name)s中有与此查询相符的搜索结果。\n"
"          "

#. Translators: The title of the search results when there are no
#. results found.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            No results found for: \"%(query)s\"\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            没有找到与“%(query)s”相符的搜索结果\n"
"          "

#. Translators: The title of the search results which show a list
#. of persons with the given person name in any locations.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Results for \"%(query_name)s\" (any location):\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            与“%(query_name)s”相符的搜索结果（任何地点）：\n"
"          "

#. Translators: The title of the search results for the given query.
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Search results for: \"%(query)s\"\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            与“%(query)s”相符的搜索结果\n"
"          "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Records Similar to: %(full_name)s\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          与“%(full_name)s”类似的记录\n"
"        "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to delete the record for \"%(full_name)s\"?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      确定要删除“%(full_name)s”这条记录吗？\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to disable notes on the record of "
"\"%(full_name)s\"?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      确定要停用“%(full_name)s”这条记录的注释功能吗？\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to extend the expiration for record "
"\"%(full_name)s\"?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      确定要延长“%(full_name)s”这条记录的有效期吗？\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"      Confirm your note\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      确认您的注释\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"      If you proceed with deletion,\n"
"      this record will no longer be searchable or viewable on this site.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果确定要删除，那么您以后将无法在此网站上搜到或看到这条记录。\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you would like it permanently deleted,\n"
"      please contact the original source.\n"
"      You can view the original record at\n"
"      %(begin_tag)s%(source_name)s%(end_tag)s.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      如果要永久删除这条记录，请与原始源记录的创建者联系。\n"
"      您可以在以下位置查看原始源记录：\n"
"      %(begin_tag)s%(source_name)s%(end_tag)s。\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The URL you entered doesn't look like a valid %(website)s profile "
"URL.\n"
"      Please go to this person's profile page on %(website)s, then copy "
"and paste\n"
"      that URL here.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"      您输入的网址不像是有效的 %(website)s 个人资料网址。\n"
"      请访问此人在 %(website)s 上的个人资料页面，然后将该网页的网址复制并粘贴到此处。\n"
"      "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The record has been extended to %(expiry_date)s.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      该记录的有效期已延长到%(expiry_date)s。\n"
"    "

msgid ""
"\n"
"      This record is a copy of a record from another source.\n"
"      You can delete the record here,\n"
"      but please be aware that\n"
"      we might later receive another copy of it from the original source."
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      此记录是其他来源提供的记录副本。\n"
"      您可以删除这里的记录，但请注意，我们以后可能会从原始来源收到其他副本。\n"
"    "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <a href=\"%(admin_api_keys_url)s\">Create a new API key</a>\n"
"  "
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"\n"
"    You are currently signed in as <span "
"class=\"email\">%(user_email)s</span>\n"
"  "
msgstr ""

msgid ""
"\n"
"  The Email address you entered is not valid.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  您输入的电子邮件地址无效。\n"
"  "

msgid ""
"\n"
"  To post your note, please enter your e-mail address below and follow "
"the\n"
"  confirmation link that you will receive.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  要发布您的注释，请在下方输入您的电子邮件地址并在收到的电子邮件中点击确认链接。\n"
"  "

#, python-format
msgid ""
"\n"
"A user has deleted the record for \"%(full_name)s\"\n"
"at %(site_url)s.\n"
"\n"
"We are notifying you of the deletion because your e-mail address is\n"
"recorded as the author of a note on this record.\n"
msgstr ""
"\n"
"有位用户删除了位于 %(site_url)s 的“%(full_name)s”这条记录。\n"
"\n"
"您之所以收到本删除通知，是因为系统记录的电子邮件地址显示，您是此记录的注释者。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"A user has deleted the record for \"%(full_name)s\"\n"
"at %(site_url)s.\n"
"\n"
"We are notifying you of the deletion because your e-mail address is\n"
"recorded as the author of this record.\n"
msgstr ""
"\n"
"有位用户删除了位于 %(site_url)s 的“%(full_name)s”这条记录。\n"
"\n"
"您之所以收到本删除通知，是因为系统记录的电子邮件地址显示，您是此记录的创建者。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"After %(days_until_deletion)s days, the record will be permanently "
"deleted.\n"
msgstr ""
"\n"
"系统将在 %(days_until_deletion)s 天后永久删除该记录。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"NOTE: If you believe this record was deleted in error, you can\n"
"restore it by following this link within the next %(days_until_deletion)s"
" days:\n"
"\n"
"    %(restore_url)s\n"
msgstr ""
"\n"
"请注意：如果您认为此记录是被误删的，可以在接下来的 %(days_until_deletion)s 天内点击以下网址来恢复此记录：\n"
"\n"
"    %(restore_url)s\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"Notes are now disabled on the record for \"%(full_name)s\".  To view the "
"record,\n"
"follow this link:\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"We are notifying you because your e-mail address is associated with this\n"
"person record or a note on the record.\n"
msgstr ""
"\n"
"系统现已停用“%(full_name)s”这条记录的注释功能。要查看该记录，请点击以下链接：\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"您之所以收到本通知，是因为您的电子邮件地址与此寻人记录或此寻人记录的注释相关联。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"Notes are now enabled on the record for \"%(full_name)s\".  To view the "
"record,\n"
"follow this link:\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"We are notifying you because your e-mail address is associated with this\n"
"person record or a note on the record.\n"
msgstr ""
"\n"
"“%(full_name)s”这条记录目前已启用注释功能。要查看该记录，请点击以下链接：\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"您之所以收到本通知，是因为您的电子邮件地址与此寻人记录或此寻人记录的注释相关联。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"The author of the record for \"%(full_name)s\"\n"
"(which was previously deleted) has restored the record.  To view the\n"
"record, follow this link:\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"We are notifying you because your e-mail address is associated with this\n"
"person record or a note on the record.\n"
msgstr ""
"\n"
"“%(full_name)s”这条记录（之前被删除）的创建者已恢复该记录。要查看该记录，请点击以下链接：\n"
"\n"
"    %(record_url)s\n"
"\n"
"您之所以收到本通知，是因为您的电子邮件地址与此寻人记录或此寻人记录的注释相关联。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"There is a new note on the record for \"%(full_name)s\".\n"
msgstr ""
"\n"
"“%(full_name)s”这条记录有条新的注释。\n"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"You have subscribed to notes on \"%(full_name)s\".\n"
"\n"
"You can view this record at\n"
"\n"
"     %(view_url)s\n"
"\n"
"To unsubscribe, follow this link: %(unsubscribe_link)s\n"
msgstr ""
"\n"
"您已订阅有关“%(full_name)s”的注释。\n"
"\n"
"您可以点击以下网址查看此记录：\n"
"\n"
"     %(view_url)s\n"
"\n"
"要退订，请点击以下链接：%(unsubscribe_link)s\n"

msgid " (normal connection fee may apply)"
msgstr ""

msgid "(click to reveal)"
msgstr "（点击即可显示）"

msgid "(unknown)"
msgstr "（未知）"

msgid "A message for this person or others seeking this person"
msgstr "留言给此人或其他打听此人下落的人"

msgid "A new API key has been created successfully."
msgstr "已成功创建新的 API 密钥。"

msgid "API Key Management"
msgstr "API 密钥管理"

msgid "About 1 month (30 days) from now"
msgstr "从现在起大约 1 个月（30 天）"

msgid "About 1 year (360 days) from now"
msgstr "从现在起大约 1 年（360 天）"

msgid "About 2 months (60 days) from now"
msgstr "从现在起大约 2 个月（60 天）"

msgid "About 3 months (90 days) from now"
msgstr "从现在起大约 3 个月（90 天）"

msgid "About 6 months (180 days) from now"
msgstr "从现在起大约 6 个月（180 天）"

msgid "About Google Person Finder"
msgstr "关于 Google Person Finder"

#. Translators: The title of a section in a form where the user inputs their
#. own information e.g., "Your name", "Your e-mail address".
msgid "About You"
msgstr "您的个人信息"

#. Translators: An SMS message sent to a user when the user
#. successfully added a record for the given person.
#, python-format
msgid "Added a record for: %(person_name)s"
msgstr "已添加%(person_name)s的记录"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid ""
"All data entered in Person Finder is available to the public and usable "
"by anyone. Google does not review or verify the accuracy of this data "
"google.org/personfinder/global/tos"
msgstr ""
"在寻人服务中输入的所有数据都将对公众开放，并可供所有人使用。Google 不会审查或验证这些数据的准确性 "
"(http://google.org/personfinder/global/tos?lang=zh-CN)"

msgid "Alternate family names"
msgstr "姓氏别称"

msgid "Alternate given names"
msgstr "名字别称"

msgid "Alternate names"
msgstr "姓名别称"

msgid "Are you sure this note isn't spam?"
msgstr "确定此注释不是垃圾内容吗？"

msgid "Are you sure you want to mark this note as spam?"
msgstr "确定要将此注释标记为垃圾内容吗？"

msgid "Are you sure you want to restore this record from deletion?"
msgstr "确定要恢复这条已删除的记录吗？"

msgid "Atom feed of updates about this person"
msgstr "关于此人最新动态的 Atom Feed"

msgid "Author's e-mail address"
msgstr "创建者的电子邮件地址"

msgid "Author's name"
msgstr "创建者姓名"

msgid "Author's phone number"
msgstr "创建者的电话号码"

msgid "Authorization already exists for another repo! That's not expected."
msgstr ""

msgid "Authorization key"
msgstr "授权密钥"

#. Translators: A link text to go back to the form where the user
#. can import or export records in the site.
msgid "Back to import/export form"
msgstr "返回到导入/导出表单"

msgid ""
"By marking this note as spam, you will make it hidden by default. It will"
" still be a part of the record, but will require an extra click to view "
"the contents of the note. Users will also be able to remove the spam mark"
" from this note."
msgstr "将此注释标为垃圾内容，即表示该注释在默认情况下将处于隐藏状态。这条注释将仍然是记录的一部分，但用户需要点击记录才能查看注释的内容。用户也可以去掉这条注释的垃圾内容标记。"

msgid "By unmarking this note as spam, you will make it visible by default."
msgstr "去掉此注释的垃圾内容标记，即表示该注释在默认情况下公开显示。"

msgid "CSV file"
msgstr "CSV 文件"

#, python-format
msgid "Can not find note with id %(id)s"
msgstr "找不到 id 为 %(id)s"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid ""
"Click here to see the terms of service (external site; normal connection "
"fee may apply)"
msgstr "请点击此处查看服务条款（外部网站；可能需要支付一般连接费用）"

msgid "Click here to view results."
msgstr "点击此处查看结果。"

msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

msgid "Compare these records"
msgstr "比较以下记录"

#. Translators: The title of a section to input the user's own
#. email address and phone number, in the form to register a
#. person record.
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

msgid "Copy and paste the following HTML code to put this tool on your site"
msgstr "复制并粘贴下面的 HTML 代码，即可将此工具放到您的网站上"

msgid "Create a new API key"
msgstr "创建新的 API 密钥"

msgid "Create a new record"
msgstr "创建新记录"

msgid "Create a new record for"
msgstr "为此人创建新记录"

msgid "Crisis events"
msgstr "危机事件"

#, python-format
msgid "Currently tracking about %(num_people)s records."
msgstr "当前跟踪的记录约有 %(num_people)s 条。"

msgid "Date cannot be in the future.  Please go back and try again."
msgstr "不能使用未来的日期，请返回并重试。"

msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Delete this record"
msgstr "删除此记录"

msgid "Describe how to identify this person."
msgstr "请描述此人的外貌与基本特征。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Desktop version"
msgstr "桌面版"

msgid "Developers"
msgstr "开发者"

msgid "Does this person have profile pages at other websites?"
msgstr "此人在其他网站上有个人资料页面吗？"

#. Translators: A button label to download a file.
msgid "Download"
msgstr "下载"

#, python-format
msgid "Download %(begin_link)sthis Excel template%(end_link)s and add rows to it"
msgstr "下载%(begin_link)s此 Excel 模板%(end_link)s，然后向其中添加数据行"

#. Translators: The title of a section where the user can download person
#. records in the site.
msgid "Download all person records in CSV format"
msgstr "以 CSV 格式下载所有个人记录"

msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "E-mail address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Edit"
msgstr "修改"

#. Translators: The label for an email address field.
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Embedding the Application"
msgstr "嵌入应用"

msgid "Enter as YYYY-MM-DD"
msgstr "输入格式为 YYYY-MM-DD"

msgid "Enter the person's given and family names."
msgstr "输入此人的名字和姓氏。"

msgid "Enter the person's name."
msgstr "输入此人的姓名。"

msgid "Expiry"
msgstr "有效期限"

msgid "Expiry date of this record"
msgstr "此记录的失效日期"

#, python-format
msgid ""
"Extend expiration date by %(extension_days)s days\n"
"                "
msgstr ""
"将到期日期延后 %(extension_days)s 天\n"
"                "

msgid "External photo"
msgstr ""

#. Translators: An error message indicating that we
#. failed to obtain search result for the phone number
#. given by the user.
msgid "Failed to obtain search result for the phone number."
msgstr "无法获取关于该电话号码的搜索结果。"

#. Translators: The label for a text field to input the family
#. name of the person record. "(Surname)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "family name".
msgid "Family name (Surname)"
msgstr "姓氏"

#. Translators: The label for a text field to input the family
#. name of the person record. "(Surname)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "family name".
msgid "Family name (Surname) (required)"
msgstr "姓氏（必填）"

msgid "Feed of updates about this person"
msgstr "关于此人最新动态的 Feed"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Follow this link to create a new record"
msgstr "点击此链接创建新记录"

msgid ""
"For phones other than mobile phones, please use 171 service provided by "
"NTT."
msgstr "如果是手机以外的电话，请使用日本电信电话株式会社 (NTT) 提供的 171 服务。"

#. Translators: The title of a page for people who respond to disasters.
msgid "For responders"
msgstr "面向救援人员"

#. Translators: The title of a page of frequently asked questions.
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题解答"

#, python-format
msgid "From: %(home_location)s"
msgstr "来自：%(home_location)s"

msgid "Full name"
msgstr "全名"

#. Translators: The label for a text field to input the given
#. name of the person record. "(First name)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "given name".
msgid "Given name (First name)"
msgstr "名字"

#. Translators: The label for a text field to input the given
#. name of the person record. "(First name)" is just added for
#. clarification. You don't need to translate both if the
#. language has a single clear term for "given name".
msgid "Given name (First name) (required)"
msgstr "名字（必填）"

msgid "Google Person Finder"
msgstr "Google Person Finder"

#. Translators: A sentence in the privacy statement in the footer of pages.
msgid ""
"Google may share the data with public and private organizations "
"participating in disaster response efforts."
msgstr "Google 可能会同参与灾难应对工作的公共组织和私营组织分享这些数据。"

msgid "Have you personally talked with this person AFTER the disaster? (required)"
msgstr "灾难过后，您本人是否曾与此人交谈过？（必填）"

#, python-format
msgid "Here is %(begin_tag)sa sample CSV file%(end_tag)s you can edit and upload"
msgstr "此处提供了可供您修改和上传的 %(begin_tag)sCSV 示例文件%(end_tag)s"

msgid "Hide Map"
msgstr "隐藏地图"

msgid "Hide note"
msgstr "隐藏注释"

msgid "Home Address"
msgstr "家庭住址"

msgid "Home address"
msgstr "家庭住址"

msgid "Home country"
msgstr "国籍"

#. Translators: A label the home location field in the form to
#. search person records.
msgid "Home location"
msgstr "家庭住址"

msgid "How can this person be reached now?"
msgstr "现在如何与这个人取得联系？"

msgid "How others who are interested in this person can contact you"
msgstr "同样关注此人的人员该如何与您取得联系"

msgid "I Have Information About This Person"
msgstr "我知道此人的一些信息"

msgid "I am seeking information"
msgstr "我正在寻找这个人的消息"

msgid "I am this person"
msgstr "正是我本人"

msgid "I do not want my information online anymore."
msgstr "我想从网上撤下自己的信息。"

msgid "I have information about someone"
msgstr "我有某人的消息"

msgid "I have reason to think this person is missing"
msgstr "我有理由认定这个人失踪了"

msgid "I have received information that this person is alive"
msgstr "我收到这个人幸存的消息"

msgid "I have received information that this person is dead"
msgstr "我收到这个人不幸遇难的消息"

msgid "I have received spam due to this note."
msgstr "我因为此注释而收到了垃圾内容。"

msgid "I have received spam."
msgstr "我收到了垃圾内容。"

msgid "I prefer not to specify."
msgstr "我不想指明。"

#. Translators: The label of an option to input the user's
#. own information, not someone else's, in the form to
#. register a person record.
msgid "I want to input my own information"
msgstr "我想输入自己的信息"

#. Translators: The label of an option to input someone
#. else's information, not of the user themselves, in the
#. form to register a person record.
msgid "I want to input someone else's information"
msgstr "我想输入他人的信息"

msgid "I'm looking for someone"
msgstr "我正在寻人"

msgid "Identifying information"
msgstr "身份识别信息"

msgid ""
"If none of these records match the person you had in mind, you can click "
"below to create a new record."
msgstr "如果这些记录与您要寻找的人员不符，您可以点击下面，创建新记录。"

#, python-format
msgid ""
"If this webpage is not replaced in a few seconds, please <a "
"href=\"%(light_url)s\">click here.</a>"
msgstr ""

msgid ""
"If you are the author of this note, please check your e-mail for a link "
"to confirm that you want to enable notes on this record.  Otherwise, "
"please wait for the record author to confirm your request."
msgstr "如果您是此注释的创建者，请在相关电子邮件中点击链接，确认要启用此记录的注释功能。如果您不是，请等待记录创建者确认您的请求。"

msgid "If you have a photo of this person, upload it or enter its URL address."
msgstr "如果您有这个人的照片，请上传该照片或输入照片网址。"

msgid "In Excel, use File &gt; Save as... and save in CSV format (.csv)"
msgstr "在 Excel 中，使用“文件”&gt;“另存为…”，然后将文件保存为 CSV 格式 (.csv)"

msgid "Invalid e-mail address. Please try again."
msgstr "电子邮件地址无效，请重试。"

msgid "Language selection"
msgstr "语言选择"

msgid "Last known location"
msgstr "此人最后出现的地点"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Link to profile page"
msgstr "个人资料页链接"

msgid "List API keys"
msgstr "列出 API 密钥"

msgid "Mark records as duplicate"
msgstr "将记录标为重复"

msgid "Mark the selected records as duplicate"
msgstr "将选定的记录标记为“重复”"

msgid "Message (required)"
msgstr "留言（必填）"

msgid "Message is required. Please go back and try again."
msgstr "必须填写留言，请返回并重试。"

msgid "Missing person's current contact information"
msgstr "失踪人员的当前联系信息"

msgid "Missing person's current e-mail address"
msgstr "失踪人员的当前电子邮件地址"

msgid "Missing person's current phone number"
msgstr "失踪人员的当前电话号码"

#, python-format
msgid "More at: %(url)s"
msgstr "如需更多信息，请访问：%(url)s"

#. Translators: A link to expand the form to allow the user to
#. input more detailed information about the source of the record,
#. in the form to register a person record.
msgid "More information about source of record"
msgstr "更多关于记录来源的信息"

#. Translators: A link to expand the form to allow the user to input
#. more information about the status of the person, in the form to either
#. register a person record or add a note to an existing record.
msgid "More information about status of the person"
msgstr "更多关于这个人状态的信息"

#, python-format
msgid ""
"More information for developers can now be found "
"%(developers_link_html)shere%(link_end_html)s."
msgstr "点击%(developers_link_html)s此处%(link_end_html)s即可了解有关开发者的详细信息。"

#. Translators: A link to expand the form to allow the user to
#. input more detailed information to identify the person, in the
#. form to register a person record.
msgid "More information to identify the person"
msgstr "更多用于识别该人身份的信息"

msgid ""
"More than 100 results; only showing the first 100.  Try entering more of "
"the name"
msgstr "系统找到 100 多条结果，目前只显示了前 100 条。请输入尽可能完整的姓名"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Name (required)"
msgstr "姓名（必填）"

msgid "Name is required.  Please go back and try again."
msgstr "必须填写姓名，请返回并重试。"

#. Translators: The label of a field for either the name of the
#. person or their mobile phone number, in the form to search
#. person records.
msgid "Name or mobile phone number (required)"
msgstr "姓名或手机号码（必填项）"

msgid "Neighborhood"
msgstr "街区/城区"

msgid "No"
msgstr "无"

#, python-format
msgid "No author email for record %(id)s."
msgstr "没有与记录 %(id)s 对应的创建者电子邮件地址。"

msgid "No messages are found registered to the carrier's message board service."
msgstr "未找到注册运营商留言板服务的任何相关留言。"

#, python-format
msgid "No note with ID: %(id_str)s."
msgstr "没有 ID 为 %(id_str)s 的注释。"

msgid "No notes have been posted"
msgstr "没有发布任何注释"

msgid "No person id was specified."
msgstr "未指定人员 ID。"

#, python-format
msgid "No results found for: %(query)s"
msgstr "没有找到与“%(query)s”相符的搜索结果"

msgid "No such Authorization entity."
msgstr "没有这样的授权实体。"

msgid "Not authorized to post notes with the status \"believed_dead\"."
msgstr "未经授权，无法发布状态为“believed_dead”的注释。"

msgid "Not spam"
msgstr "不是垃圾内容"

msgid "Note author"
msgstr "注释者"

msgid "Note text"
msgstr "注释文字"

msgid "Notes for a possible duplicate"
msgstr "对于可能重复的记录的注释"

msgid "Notes for this person"
msgstr "对此人的注释"

msgid "Number or range (e.g. 20-30)"
msgstr "具体的数字或范围（例如：20-30）"

#, python-format
msgid ""
"Or add to your site as a %(gadget_link_html)sGoogle "
"Gadget%(link_end_html)s."
msgstr "您也可以将它作为 %(gadget_link_html)sGoogle 小工具%(link_end_html)s添加到自己的网站。"

msgid "Original URL"
msgstr "原始网址"

msgid "Original author's name"
msgstr "原创建者姓名"

msgid "Original posting date"
msgstr "原始发布日期"

msgid ""
"Original posting date is not in YYYY-MM-DD format, or is a nonexistent "
"date.  Please go back and try again."
msgstr "原始发布日期未采用 YYYY-MM-DD 格式，或者该日期不存在。请返回并重试。"

msgid "Original site name"
msgstr "原始发布网站的名称"

msgid "Other website"
msgstr "其他网站"

msgid ""
"PLEASE NOTE: All data entered is available to the public and usable by "
"anyone.  Google does not review or verify the accuracy of this data."
msgstr "请注意：输入的所有数据都将对公众开放，并可供所有人使用。Google 不会审查或验证这些数据的准确性。"

msgid "Person Finder"
msgstr "Person Finder"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid ""
"Photo uploaded is in an unrecognized format.  Please go back and try "
"again."
msgstr "无法识别所上传照片的格式，请返回并重试。"

msgid "Physical characteristics"
msgstr "体貌特征"

msgid ""
"Please check that you have been in contact with the person after the "
"disaster, or change the \"Status of this person\" field."
msgstr "请确认在灾难发生后您与此人保持着联系，或更改“此人的状况”字段中的内容。"

msgid "Please check whether it matches the person you were planning to report."
msgstr "请核实此记录是否与您想要报告的人员情况相符。"

msgid "Please confirm your e-mail address to subscribe to updates"
msgstr "请确认您用于订阅最新动态的电子邮件地址"

msgid "Please enter your e-mail address to subscribe to updates"
msgstr "请输入您用于订阅最新动态的电子邮件地址"

msgid "Please explain why you think these are the same person"
msgstr "请说明您为什么认为他们是同一个人"

msgid "Please fill in all the required fields."
msgstr "请填写所有必填字段。"

msgid "Please fill in your email address."
msgstr "请填写您的电子邮件地址。"

msgid "Please only enter valid profile URLs."
msgstr ""

msgid "Please provide an valid email address."
msgstr "请提供有效的电子邮件地址。"

msgid "Possible duplicates"
msgstr "可能的重复项"

msgid "Postal or zip code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Posted by"
msgstr "发布者："

msgid "Proceed"
msgstr "继续"

msgid "Profile Pages"
msgstr "个人资料页面"

msgid "Profile page"
msgstr "个人资料页面"

msgid "Provide information"
msgstr "提供信息"

msgid "Provide information about this person"
msgstr "提供此人的相关信息"

msgid "Provided by:"
msgstr "提供者："

msgid "Province or state"
msgstr "州/省/自治区/直辖市"

msgid "Reason for deletion:"
msgstr "删除的原因："

#, python-format
msgid "Records with names and addresses matching \"%(query)s\""
msgstr "姓名和地址与“%(query)s”匹配的记录"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Report spam"
msgstr "举报垃圾内容"

#, python-format
msgid "Return to the record for %(full_name)s."
msgstr "返回到“%(full_name)s”的记录。"

msgid "Reveal note"
msgstr "显示注释"

msgid "Save this record"
msgstr "保存此记录"

msgid "Search for this person"
msgstr "搜索此人"

#, python-format
msgid "See %(begin_tag)sthe wiki%(end_tag)s for more instructions"
msgstr "访问 %(begin_tag)sWiki%(end_tag)s 了解更多说明"

msgid "Select a website to add a profile page..."
msgstr "选择要添加个人资料页面的网站…"

msgid "Select up to 3 records to mark as duplicate:"
msgstr "选择记录（最多 3 条）并将其标为重复："

msgid "Send email"
msgstr "发送电子邮件"

msgid "Sex"
msgstr "性别"

msgid "Show Map"
msgstr "显示地图"

msgid "Show sensitive information"
msgstr "显示敏感信息"

msgid "Show who marked these duplicates"
msgstr "显示将这些注释标为重复的用户"

msgid "Sign out"
msgstr "退出"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Someone has received information that this person is alive"
msgstr "有人已收到这个人幸存的消息"

msgid "Someone has received information that this person is dead"
msgstr "有人已收到这个人不幸遇难的消息"

msgid "Someone has reported that this person is missing"
msgstr "有人已报告这个人失踪了"

msgid "Someone is seeking information about this person"
msgstr "有人正在搜索关于此人的信息"

msgid "Source of Record"
msgstr "记录来源"

msgid "Source of this record"
msgstr "此记录的来源"

msgid "Status"
msgstr "状况"

#, python-format
msgid "Status of %(full_name)s "
msgstr "%(full_name)s的状况 "

msgid "Status of Person"
msgstr "人员状况"

msgid "Status of this person:"
msgstr "此人的状况："

msgid "Street name only, no number"
msgstr "输入街道名称即可，无需输入门牌号"

#. Translators: A placeholder text for the home location field
#. in the form to search person records.
msgid "Street name, neighborhood, city, etc."
msgstr "街道名称、社区、城市等"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#, python-format
msgid "Subscribe to updates about %(full_name)s"
msgstr "订阅关于“%(full_name)s”的最新动态"

msgid "Subscribe to updates about this person"
msgstr "订阅关于此人的最新消息"

#. Translators: The label for a check-box to subscribe to
#. updates about the person record the user creates, in the
#. form to register a person record.
msgid "Subscribe to updates about your record"
msgstr "订阅关于您的记录的最新动态"

msgid "Switch to address"
msgstr "切换至地址"

msgid "Switch to lat/long"
msgstr "切换至纬度/经度"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

msgid "The API key has been updated successfully."
msgstr "已成功更新该 API 密钥。"

msgid ""
"The Given name and Family name are both required.  Please go back and try"
" again."
msgstr "必须填写姓氏和名字，请返回并重试。"

msgid "The Original author's name is required.  Please go back and try again."
msgstr "必须输入原创建者的姓名，请返回并重试。"

msgid "The author has disabled notes on this record."
msgstr "创建者已停用此记录的注释功能。"

msgid "The author has disabled status updates on this record."
msgstr "创建者已停用此记录的状况更新功能。"

#. Translators: An error message indicating that the data
#. requested by the user is not available yet.
msgid "The data is not ready yet. Try again in 24 hours."
msgstr "数据还没有出来。请在 24 小时后重试。"

msgid "The email address you entered appears to be invalid."
msgstr ""

#, python-format
msgid "The note for %(full_name)s has been added"
msgstr "已为“%(full_name)s”添加了注释"

msgid "The provided image is too large.  Please upload a smaller one."
msgstr "所提供的图片太大，请上传小一点的图片。"

msgid "The reason this note is being marked as spam:"
msgstr "将此注释标记为垃圾内容的原因："

msgid "The record cannot be extended."
msgstr "该记录的有效期无法延长。"

#, python-format
msgid "The record for %(full_name)s has been registered"
msgstr "“%(full_name)s”的这条记录已注册"

msgid "The record has been deleted."
msgstr "此记录已删除。"

msgid ""
"The status you selected indicates that you are this person.  If this is "
"true, please also select 'Yes' to indicate that you have contacted this "
"person."
msgstr "您选择的状况表明这正是您本人。如果情况属实，请同时选择“是”表明您已与此人联系。"

#, python-format
msgid "The token %(token)s was invalid."
msgstr "令牌 %(token)s 无效。"

#, python-format
msgid "There are %(num_results)s existing records with similar names."
msgstr "现有 %(num_results)s 条姓名类似的记录。"

msgid "There are some existing records with similar names."
msgstr "现有若干条姓名类似的记录。"

msgid "There is one existing record with a similar name."
msgstr "现有 1 条姓名类似的记录。"

msgid "There was a problem processing the image.  Please try a different image."
msgstr "处理图片时出现问题，请改用其他图片。"

msgid ""
"There was an error processing your request.  Sorry for the inconvenience."
"  Our administrators will investigate the source of the problem, but "
"please check that the format of your request is correct."
msgstr "系统在处理您的请求时出错。对此带来的不便，我们深表歉意。我们的管理员将会调查问题的原因，不过，也请您核实一下自己的请求格式是否正确。"

#, python-format
msgid ""
"These gadgets are made available under the %(apache_link_html)sApache 2.0"
" license%(link_end_html)s."
msgstr "这些小工具按 %(apache_link_html)sApache 2.0 许可%(link_end_html)s提供。"

msgid "This is a new record."
msgstr "这是一条新记录。"

msgid "This link is invalid."
msgstr "此链接无效。"

msgid "This note has been marked as spam."
msgstr "此注释已被标为垃圾内容。"

msgid "This note is inappropriate."
msgstr "此注释的内容不当。"

msgid "This note is incorrect or untrue."
msgstr "此注释不正确或不属实。"

msgid "This note is spam."
msgstr "此注释属于垃圾内容。"

msgid "This person has been in contact with someone"
msgstr "此人已与某人取得了联系"

msgid "This person has posted a message"
msgstr "此人已发布一条消息"

msgid "This person's entry does not exist or has been deleted."
msgstr "此人的记录条目不存在或已删除。"

msgid "This record has served its purpose."
msgstr "此记录已发挥其作用。"

msgid "This record is a duplicate of"
msgstr "此记录与以下记录重复"

msgid "This record is copied from another source."
msgstr "此记录是从另一个地方复制过来的。"

msgid "This record is inappropriate."
msgstr "此记录的内容不当。"

msgid "This record is spam."
msgstr "此记录属于垃圾内容。"

msgid ""
"This repository is currently in test mode. While test mode is in effect, "
"records that are over 24 hours old are deleted."
msgstr "此存储区目前正处于测试模式。在测试模式下，系统会删除超过24个小时的记录。"

msgid "To attach a photo to this note, upload it or enter its URL."
msgstr "要在此注释中附上照片，请上传该照片或输入照片网址。"

msgid "To delete your data, access Person Finder from your desktop."
msgstr "要删除您的数据，请通过桌面设备访问 Google Person Finder。"

msgid "To unsubscribe, follow this link"
msgstr "要退订，请点击此链接"

msgid "To view or add information, select a name below."
msgstr "要查看或添加信息，请在下方选择姓名。"

msgid ""
"Type an address or open the map below and indicate the location by "
"clicking on the map."
msgstr "输入地址，或打开下方的地图并点击地图上的位置以指明地点。"

msgid "Type an address."
msgstr "输入地址。"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "URL of original record"
msgstr "原始记录的网址"

msgid "Unspecified"
msgstr "不详"

msgid "Update an existing key"
msgstr "更新现有密钥"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload notes in CSV format"
msgstr "上传注释（采用 CSV 格式）"

msgid "Upload person records in CSV format"
msgstr "上传寻人记录（采用 CSV 格式）"

msgid "Upload your CSV file below"
msgstr "上传下面的 CSV 文件"

msgid "Use current location"
msgstr "使用当前位置"

#. Translators: The title of the page which explains how to use
#. Person Finder.
msgid "User's Guide"
msgstr "用户指南"

msgid "View the record"
msgstr "查看记录"

msgid "We have nothing matching your search."
msgstr "没有任何记录与您的搜索条件相符。"

msgid "When should this record disappear?"
msgstr "此记录可在何时删除？"

#. Translators: A title of a section to input the source of the
#. person information e.g., the name of the person who originally
#. provided the information.
msgid "Where did this information come from?"
msgstr "此信息的出处为何？"

#. Translators: A title of a section to input the source of the
#. person record e.g., the URL which contains the record.
msgid "Where did this record come from?"
msgstr "这条记录来自何处？"

msgid ""
"While test mode is in effect, records that are over 24 hours old are "
"deleted regardless of the expiry date."
msgstr "在测试模式下，系统会删除超过24个小时的记录（不考虑过期日期）。"

msgid ""
"While test mode is in effect, records that are over 6 hours old are "
"deleted regardless of the expiry date."
msgstr "在测试模式下，系统会删除超过 6 个小时的记录，不论有效期限的设定为何。"

#. Translators: The title of a section to input information about
#. the person whom the user is looking for, in the form to register
#. a person record.
msgid "Who you are looking for"
msgstr "您要寻找的人"

#. Translators: The title of a section to input information about
#. the person whom the user have information about, in the form to
#. register a person record.
msgid "Who you have information about"
msgstr "您有其相关信息的人"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yes, ask the record author to enable notes"
msgstr "是，请求记录创建者启用注释功能"

msgid "Yes, delete the record"
msgstr "是，删除此记录"

msgid "Yes, extend the record"
msgstr "是，延长该记录的有效期"

msgid "Yes, restore this record"
msgstr "是，恢复此记录"

msgid "Yes, these are the same person"
msgstr "是的，他们是同一个人"

msgid "Yes, update the note"
msgstr "是，更新此注释"

msgid "You are already subscribed. "
msgstr "您已经订阅。 "

msgid "You are already unsubscribed."
msgstr "您已退订。"

msgid "You are not currently signed in."
msgstr "您当前尚未登录。"

#, python-format
msgid "You can %(begin_tag)sview the record%(end_tag)s before deleting it."
msgstr "您可以在删除前%(begin_tag)s查看该记录%(end_tag)s。"

#, python-format
msgid ""
"You can subscribe to updates about %(full_name)s by entering your e-mail "
"address here"
msgstr "您只需在此处输入自己的电子邮件地址，即可订阅有关“%(full_name)s”的最新动态"

#, python-format
msgid "You can view the full record at %(view_url)s"
msgstr "您可以在 %(view_url)s 上查看完整记录"

msgid "You have successfully subscribed."
msgstr "您已成功订阅。"

msgid "You have successfully unsubscribed."
msgstr "您已成功退订。"

msgid ""
"You received this notification because you have subscribed to updates on "
"the following person:\n"
msgstr "您之所以收到本通知，是因为您订阅了关于以下人员的最新动态：\n"

#. Translators: A message shown when the browser is about to start
#. downloading a file.
msgid "Your download should start automatically."
msgstr "系统应该会自动开始下载文件。"

msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

msgid "Your e-mail address:"
msgstr "您的电子邮件地址："

msgid "Your email"
msgstr "您的电子邮件地址"

msgid "Your name (required)"
msgstr "您的姓名（必填）"

msgid ""
"Your name is required in the \"About you\" section.  Please go back and "
"try again."
msgstr "必须在“您的相关信息”部分中输入您的姓名，请返回并重试。"

msgid ""
"Your name is required in the \"Source\" section.  Please go back and try "
"again."
msgstr "必须在“来源”部分中输入您的姓名，请返回并重试。"

msgid "Your phone number"
msgstr "您的电话号码"

msgid ""
"Your request has been processed successfully. Please check your inbox and"
" confirm that you want to post your note by following the url embedded."
msgstr "您的请求已成功处理。请检查您的收件箱，并点击相关邮件中包含的网址，以确认发布您的注释。"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Confirm your note on \"%(full_name)s\""
msgstr "[网上寻人] 确认您关于“%(full_name)s”的注释"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Deletion notice for \"%(full_name)s\""
msgstr "[Person Finder]“%(full_name)s”的删除通知"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Disable notes on \"%(full_name)s\"?"
msgstr "[网上寻人] 停用“%(full_name)s”的注释功能？"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Enable notes on \"%(full_name)s\"?"
msgstr "[网上寻人] 启用“%(full_name)s”的注释功能？"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Notes are now disabled for \"%(full_name)s\""
msgstr "[网上寻人] 现已停用“%(full_name)s”的注释功能"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Record restoration notice for \"%(full_name)s\""
msgstr "[网上寻人]“%(full_name)s”记录恢复通知"

#, python-format
msgid "[Person Finder] Status update for %(full_name)s"
msgstr "[网上寻人] 关于“%(full_name)s”的状况更新"

#, python-format
msgid "[Person Finder] You are subscribed to status updates for %(full_name)s"
msgstr "[网上寻人] 您已订阅关于“%(full_name)s”的状况更新"

#. Translators: A placeholder text for the name field in the form
#. to search person records. It indicates that the user can put
#. either a full name, a given name or a family name. The example
#. name should be changed to a typical name in the language.
msgid "e.g., Will Smith, Will, or Smith"
msgstr "例如，高丽丽、丽丽或高"

msgid "external site; normal connection fee may apply"
msgstr "外部网站；可能需要支付一般连接费用"

msgid "female"
msgstr "女"

msgid "in test mode"
msgstr "处于测试模式"

msgid "male"
msgstr "男"

msgid "on"
msgstr "日期："

msgid "other"
msgstr "其他"

